○3Dドットイートゲームです。

○操作説明
	Wキー：前に進みます。
	Aキー：右に進みます。
	Sキー：後ろに進みます。
	Dキー：左に進みます。
	
	上矢印：カメラの位置を真上に変更できます。
	SPACE：カメラの位置をプレイヤーの斜め後ろに変更できます。

○ルール
	・ステージの床の上に浮いている紫のクリスタルを全て取得するとクリアとなります。
	・青い敵が追いかけてきます。衝突するとゲームオーバーとなります。